同男朋友因扑野問題分咗手

我： 男朋友：

我：BB～記唔記得今晚有咩做呀
男朋友：記得，扑野吖嘛
我：咁你買咗套未？未買嘅話我放工去買
男朋友：買咗啦！仲買咗其他野添
我：買咗玩具？
男朋友：係美極呀！！
我：你認真？你依家話我肥？
男朋友：
我：分手啦！依加唔撚比你屌呀
男朋友：BB！！！我講笑咋！！

樓主on9少陣得唔得

關你撚事

屌肥婆唔落味極唔通落wasabi咩

死肥閪

我唔肥

Gay 佬都要用套？

我絲
Gay佬都要用套，衛生吖嘛

感建分

乜又係你呀 陳生

想負評樓主條柒頭

負評左樓主條柒頭

咗

多謝正評嗰位巴打

識食

首先，你要有女朋友或者男朋友

希望你分手之後唔再係到分享你男友啦